［突發］ 休班警藍田德田邨墮樓亡 昨晚涉偷拍裙底被捕

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。據了解，死者是一名37歲休班警員，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。
消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的德田邨德盛墮樓身亡。消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒低落，同事得悉其墮樓均感惋惜。

恭喜曬

又包庇 死咗點同受害人交代

比人捉到就畏罪自殺
知法犯法真係黑警日常嚟

光明正大強姦反而有甲宅強包庇 弱智仔

傻仔黎既，攞正牌影ga 嘛

畏罪自殺……

仲有病患，比天收

自己手又震 面又震
仲想拎手機出黎偷拍
抵撚死

柏金遜症都可以當差
遲早唐氏都可以做

驚乜姐 警察喎

樓主幫手pin, 連登仔一齊係fb推post打fb戰線

事件有可疑
懷疑係黃之鋒肥佬黎同美國中情局特工做

最鍾意拉人番去叫人除衫除褲 放工就去偷拍

犯法就係犯法 除非你係警察 如果佢聽過就應該唔會死

調查裙底可以等陣先死丫，死左班防暴同速龍先啦

唔會入罪都自殺？